其實外國有好多人清醒

當然大家有興趣就入去幫下拖
但唔好咁惡